【新碟冇人理】Maroon 5 新碟搞咩？

轉哂style
唔識欣賞

等咁耐
之前出
洗腦歌 Don't wanna know --> EDM Cold --> 點知最後成隻新碟都

還我舊M5
今次真係nothing lasts forever

唉

我覺得好正喎
尤其是what lovers do

都有幾首聽得下 好過V
closure幾好

自己覺得V仲好過依隻

雖然V唔係話好正 但比起依隻合口味d
今次真係得幾首聽得下 真係幾首
希望聽聽下會好d

已經變左做迎合大眾口味嘅一人band乙
以前Songs about Jane隻碟咪幾正宜家又搵K dot又搵Future合作完全走哂樣

唔係無人理 係無人想理

頭3隻都成日loop

去到 Overexposed開始轉style 但都ok
去到依隻就

永遠淨係聽songs about jane， payphone 果期已經覺得唔知想點

頭兩三隻真係成碟都好熟 之後個D得幾首係有聽開